Alterar fluxo de confirmação de conta
confirmacao de conta igual uber q permite avancar apenas depois de confirmada
Com opções "insirsa código"  "reenviar sms"  "alterar numero"

Ao terminar o cadastro  exibir popup de confirmação de telefone 
API  Não precisa fazer nada